鬥唔贏你，做人又有咩意義

讀書又好，人際又好，樣樣都唔夠你叻，咁做人仲有咩意義，仲點樣有成功嘅一日？
唔好去死

有腦、聰明同有創意先係皇道

所以你知點解你咁廢啦